有冇人幫左呢位街坊，擺明係砌生豬肉，屌你老母

想問下有冇人幫到呢位街坊，最後嘅結果係點
擺明係砌生豬肉，屌你老母

推

比人屌兩句就發爛渣
0 EQ仲話叫紀律步隊
講真呢D人陀槍好撚危險